中國制裁歐盟令其損失6000億訂單 15國直接破產！

有幾白痴先會睇同信呢D五毛YouTuber
可能只有藍屍廢老

邊15國？

津巴布偉個班掛

你別管！

6000億係啲咩錢

條片有冇講邊15國？

四川國 廣洲國 湖南國 河北國等等

冇

係咪kai架
你當東莞D廠死架咩

比D實際數據至得嫁

睇清楚係自己隻腳定歐盟隻腳未呀

人地唔畀錢你人地就會破產

你制裁人地定倒自已米

支那15省破產炸

小人國
大人國
魏國
蜀國
吳國
秦國
齊國
燕國
楚國
魏國
趙國
韓國
古羅馬帝國
第三帝國
德意志帝國

津巴布偉

15國破產

質數咁差
扼鳩D老野都難

元朗15國

笑撚死

有終國 華國 人國 民國 共國 和國 同國國

係咪翠翠部支為電話有來電顯示「德國總理默克爾」，翠翠驚係騙案所以拒接？

終點果啲國家破晒產
咁仲洗唔洗一帶一路

唔識講英文, 翻譯又唔係度

2 3 5 7 11 13 ... ?

可能係東莞、深圳D腳

歐盟制裁中共新疆建設軍團., 集中營生產產品冇法出口.
造成嚴重外滙損失. 中共仆街了.

係１８國

17 19 23 29 31 37⋯⋯

6000億津巴布韋幣?

下期六合彩？

平均嚟講，一個歐洲損失400億就要破產

YouTube 又唔搞下呢啲垃圾fake news channel

地府銀行

到時學日本咁
玩 鎖國政策
睇下幾時玩死自己

GUN ?

懿德公國
西蘭公國
對岸共和國
啩

你不要理 翠翠天下無敵

都係比啲廢老打飛機姐

中國又贏！

又15國，15年，作都畀少少誠意啊嘛

德國

元朗國有無份？

上次係廁所 隔離廁格開到好大聲係到聽呢d channel

前趙 成漢 前涼 後趙 前燕 前秦 後燕 後秦 西秦 後涼 南涼 南燕 西涼 北涼 北燕

niggas leagues?

好耐無見過kai呢個字

我放條link出黎啦

係咪中國已經無哂錢買人野 先扮哂野周圍制裁人地咋

呢D假新聞，YouTube就係唔出手處理，有無得舉報？

屌 咁咪幫佢刷view
on9左

牆國又贏

得果6000億就15國，呢15國好打有限

唔係講笑，要鬥紅，呢啲 fake news 一定要廣傳

呢啲垃圾片係得標題 入面完全無內容

誠哥身家幾多

你話係咪係囉

流浮山刀手系列

同呢個PO一樣

即係終國都少咗6000億訂單？

又出動石頭腳
不過係自己果隻

係呀 歐洲滅亡了

藍屍廢老真係好可愛

藍絲 = 弱智

歐盟反反制裁中國,6000京大單,中國直接破產了

呢d fake news要推
真心好笑

辛巴威係條撚歐盟

睇完條片，做一個簡單總結啦
係打飛機文
無講邊15國破產
只係佢地以為歐洲經濟倒退15年

中又贏

6000億.....香港外匯儲備都2萬億啦................

打飛機打到精盡人亡了

又要等睇石頭腳

餓死先達狗

天地銀行

好慘呀中國
快d同美國老認錯啦

貨品總值6000億（吹咋嘛）
實際成本唔知幾多呢

做咩幫人刷view 直接dislike la

寧要面子不要銀紙

A國，B國，C國，D國，E國，F國，G國，H國，I國，J國，K國，L國，M國，N國，O國

6000億係咩貨幣?

呢啲外宣飛機片仲勁過牆內嗰啲

唔好睇小廢老 佢地因為苦悶好樂意係咁周圍同人講

可能係D靠支共泵水既東歐國掛
咩塞浦路斯, 勾牙利之類

仲有希臘, 唔撚抵可憐架

哇好睇呀

以為講緊支那國內Tim

佢飲醉咗就係另一個鄭國成

哦ok

厲害了支那
記住要再強硬啲，唔好縮呀支那狗

打未啊 屌

飛機文

15國～企

你永遠諗唔明中國邏輯

推多啲以下嘅post會快啲打

支那人：就算打下台灣，作為全球最大市場，西方為了自己的利益也不敢制裁我們

係400億訂單，扣埋成本100億都唔知有冇

6000億應該係直接cap 中國對歐貿易額 6000億歐

所以上面都自己講on9左

全部國家抵制中國，中國或成最大贏家

中國人政治不嬲都係靠矇混過關 不講細節

啲老野真係咁都信架

又可以入去同啲5毛屌

包括中國？

傾唔掂數就夠鐘打喇

Bingo

歐盟有咩正野可以平d輸入香港

全世界無左中國都要乞食呀，幻想得太多了

咪咁天真, 大陸同香港D廢老一樣照信

對返港紙幾多仙?

我咪睇你6000億訂單轉去邊到訂囉

歐美地方自己原本都係識生產
係因為你地平所以比你班友做
明顯唔係人地唔識做或冇人做囉

你真係太睇得起廢老既腦袋

中國發動貿易戰
戰狼一出手，便知有沒有
贏了

支持中國人繼續自大 咁先夠快

不要問，
問就是犯了國安法

寫6萬億ma 吹吹吹

睇到個title我都有少少震驚左震埋右添

9up?

想知真相

真係咁撚勁既咪由得全世界破產統治地球囉支那狗

做生意
好似上次烯土個單野

出口 中國贏
唔出口 中國又贏

唔會破產 最多賺少左錢
只係班外國商人委屈d 姐

日日打飛機

平時歐國盃外圍賽，可以俾英格蘭刷分刷入球果D小島國掛？

中國威武

拳打美國腳踢歐盟
中國人民硬起來

支持中國經濟制裁所有西方國家

幫手開拓廢老市場增加用戶多謝都黎唔切啦

致電刁種拒接 咁都打到飛機 真係小學生先做呢啲on9野

我講咗係就係

佢冇話15國喺歐盟喎

講到貿易係單方面進行咁講到好似強國送6000億比人咁

習總

普魯士王國
巴伐利亞王國
薩克森王國
神聖羅馬帝國
布拉邦公國
勃艮第公國
巴達維亞共和國
高盧帝國
法蘭克王國
紐斯特里亞王國
奧多亞塞王國
東哥特王國
倫巴底王國
教皇國
威尼斯共和國

好想入去睇佢點吹足10分鐘

中國幾時派航空母艦戰鬥群去墨西哥灣部署

默克爾哭了 歐盟破產了

建議強國向全世界發動制裁，一年唔駛全球破產，強國就可以稱霸世界了